電視喇叭

想買個電視喇叭代替電視出聲
有冇人試過淘寶買
邊種比較好

平既soundbar香港1千留下都有，點解要淘寶？

師兄有冇推薦

我都有諗住YAS -306

有冇一千以下既推薦